【爺孫同志報喜】24歲台男戀75歲英國老翁 結婚原因超窩心

「2月16日是在台灣的結婚日，婚宴訂在苗栗，如果你想給這樣一對新人祝福，這一天下午三點，一人帶一朵花，去他們......」。這是一段跨越性別、年齡和國籍的婚禮，兩位新人分別是來自台灣的24歲男子趙守泉，以及英國的75歲老翁Andrew Goodier（暱稱：Andy），兩人因趙守泉在2016年一趟英國自助遊相識，進而相知，並決定相守一輩子。明日，兩人將於苗栗舉辦婚宴。

趙守泉來自單親家庭，54歲的趙父對於兒子的婚禮，很直接且很時尚的說：「反正我有3個兒子，你不能傳宗接代沒關係」，還鼓勵兒子：「日子是你們自己在過，不用管別人怎麼想！」但畢竟守泉出身自苗栗大家族，尚有家族成員未能接受：「對於家人的祝福，我們不必急，我們相信明天以後，會有！」

趙守泉父親今早接受台《蘋果》獨家專訪時強調：「只要兒子高興、負責就好！大家仍須放下傳統道德的屠刀，讓角落的愛受到關懷、在陽光下綻放，希望大家能正向面對、接受同性婚姻！」趙的生母從新聞得知兒子將結婚，馬上打電話給他，先問：「你結婚為甚麼沒有告訴我，但我沒有生氣，我開心你有勇氣追求自己幸福。」與趙家熟悉的音樂人許常德說，趙守泉的媽媽想法很進步，沒有生氣，反而給予兒子滿滿的祝福。

睇完d相, 真係唔太接受到...

真愛

等分身家

好窩

新郎新郎鍚爸爸果張好感動